新手學電結他買咩好

上網睇咗啲review 唔係好鐘意 strat 同 tele
覺得prs 啲聲幾啱聽
se custom24 好唔好？
定有其他推介？